d狗小心唔好打到自己人呀

話說我住嗰唔少流浪狗，尋晚一大班狗圍住d白色嘅小貓三四隻黎打。

但佢地唔小心打到自己友，成個狗頭都係血。

我唔知d狗入面有幾多係唔想打d貓嘅，如果係既，就小心d手臂延伸打到自己友，打到自己友受傷就唔好啦。

同埋咬d貓就細力d la

pish

push